屌你哋連登仔唔好連藍絲都不如得唔得？二

舊post已經推唔到

屌你哋連登仔唔好連藍絲都不如得唔得？

睇見第二啲post話S小姐私生活好有問題真係火都嚟，條的士佬撞撚斷第二個女仔對腳，有冇人出嚟爆佢一月破撚咗產？

呢啲時候一定要槍口一致對外，煲大件事，先至可以更有力搞正黑警

佢私生活亂唔代表佢出嚟發夢畀人搞有錯，兩單嘢嚟，無論點都要企出嚟支持佢

同埋懷疑佢想上位嘅，你哋唔撚記得連登仔捧得你上神枱就拉得返你落嚟嘅本事咩？他朝有問題就緊係他朝解決，而家最重要嘅係搞撚死班仆街差佬呀

大家講既事實，會誤導人誤以為左佢呢家講既野既真確性

佢過去啲嘢係一單嘢，
佢嘅過去係一單嘢，
佢畀黑警性侵係一單嘢，
佢出嚟講係一單嘢，
證實佢派帽係一單嘢，
個page屈𨳊佢啲嘢統一係一單嘢，
夾埋一齊講係你哋睇嘢有問題，更冇講過佢以前嘅衰就代表佢今次畀人搞係理所當然，多角度啲諗嘢得唔得

當一個受害人公開自己傷口俾人睇時，係唔合適時間嘅去回顧佢曾經做過，且與今天受既苦無關既錯事嗎？

同埋個問題係無必要再呢個Moment 再提過去，呢個是尊重

大家要爆料用前事嚟講佢嘅，講道理都要合適時間合適場合講先有人會聽

佢係為咗完全可以置身到外既民主
而被人性侵
然後又為咗公義，揭露身份。

我哋真係重要去分析佢做過幾多樣錯事咩

問題如果佢講大話會搞死示威者

最後一段就係講呢樣嘢

懷疑佢唔代表狗做呢啲事係啱
狗有做嘅就一定要死全家

平時放流料嗰陣唔見你地咁講

推呀

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

講真呢單嘢同其他一樣冇得fact check㗎啦唔明點解其他就核彈，推上報，呢單就害死示威者

其實大家有無諗過 呢單野完左之後 暴徒就無哂，黑警都繼續逗人工

單單都一樣咁嚴重，需要重視啲私怨撚真係麻煩行開先

推咗

藍絲不割席係好徹底，開車撞人都可以解釋成交通意外，仲有人送錢

我地唔使顛倒是非黑白，但起碼唔好攻擊同路人，有咩都好，對付左敵人先，點解到而家都仲未明呢個道理？

法官都會考慮證人人格同可信性啦
理性地諗，會懷疑都好正常

咁同藍屍有咩分別
就算比你不擇手段咁贏，都唔會維持好耐，以史為鑑

問題係對家爆料/爆流料，再有所謂嘅同路人一直調轉槍頭，係要做神探。

咁撚大個優勢揸喺手都可以雙手送返畀敵人，贏閪咩

都戇撚鳩

根本連登就係好多藍絲ac

Push

佢講返佢係幫其他人受害人講
佢自己有社工陪同 所以好快保咗出黎

槍口一致對外先邊有人打打下仗發覺手足私生活有問題而倒轉槍頭射自己人藍絲都明呢個道理

屌你啦贏就贏
咩叫唔會維持好耐

打咗4個月，重有咁撚多TVB post就知咩事

10月12蒙面抗惡法遊行上線啦!